有無手足搞個波台分工表

感情台2&b果d去
飲食台蓋清去
寵物台 Xgum coxxxx 去
咁其他手足去邊好

一齊去cc台撚狗

學術台 ： Millik

校圓台搵你

俾你早一步

電台 N賓

Gun ok?

人地block你地波台，你地就走去其他台撚人？

原來咁都叫block
同埋邊度有撚人

me呢？

U gun狗公啦

樓上話撚狗 除非你地覺得佢地係狗唔係人
佢地唔想睇你地波台，唔叫block叫咩
Btw，你個波台分工表目的係咩

原來波台手足就唔可以去其他台討論
咁撚專制？

撚狗=撚costanza
即係你唔中意共產黨就當共產黨冇存在過
同埋分工係指學術交流
唔好諗咁多ok?

唔好曲解 只係唔明你地做乜柒走去開個分工表撚人，似想撩人打架

小妹該何去何從呢🤔🤔

學術台
討論性別認知障礙

自盡

卡勞要留

咩事呀又

會去動漫台笑鳩班毒撚

U=狗
見佢唔熟波台手足 介紹個勁d嘅比佢識

會去飲食台介紹邊間快餐店多坐俾我地老友記享受